LingU 哲學 你問我答

Come on baby

垃圾

好想答問題 快啲問我

LingU囡囡係咪好淫？

頂你

係好撚淫，山旮旯地方，爆發原始獸性

做咩姐你

叔本華嘅四重律係？

畢業有咩做？

係咪成日諗無謂野

思考自己點解無野做

收分幾多？讀d乜 悶唔悶？

Hall A 好猛鬼

你同學俾d咩頂住左